［請廣傳］出席721愛港遊行 當月家用加倍

我已經決定如果屋企入面任何人出席721愛港遊行
家用會比多倍
就算姨媽姑姐都比一兩千請飲茶..當比生果金

各位愛港連登仔認同請分享

此風必須長

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

出席720扣家用